Dieses Programm lässt einem eine existierende CSV Datei auswählen. Dann wird die gewünschte Anzahl "Callpoints" abgefragt. Diese werden benötigt, um die Berechnung zu erstellen, welche die neue Datei ausmacht. Nach der Abfrage der "Callpoints", fragt das Programm wo man die neue Datei speichern will. 

Zur Veranschaulichung des Programmes, gibt es drei CSV Dateien. Dazu ist auch die Aufgabenstellung im Projekt vorhanden.